警犬畢業禮取消

新嗰批警犬會唔會好失望